成龍大哥手印

嘩 香港之光 成龍大哥手印，好精緻。guccci 對出。
重可以飲starbucks，wild fire 食野。

ok
準時